癌翁怕累家人 出走深山剩白骨

癌翁怕累家人 出走深山剩白骨

發現白骨的採藥人報警後，警方上山證實其就是離家出走的陳伯。（網上圖片）
圖1之1 - 發現白骨的採藥人報警後，警方上山證實其就是離家出走的陳伯。（網上圖片）

【明報專訊】江蘇句容發生人間悲劇，生前確診腸癌晚期的陳伯因不堪病痛折磨，又不想連累家人，2015年底漏夜離家出走，家人苦苦尋找無果。近日一名採藥人在深山發現一具男性骸骨，證實是陳伯。

採藥人發現遺骸 離家12公里

「你們不要找我了，想找你們也找不到」。15個月前，陳伯留下一句話後離家出走，當時他已患腸癌3年，經過2次手術，非常痛苦，曾買來農藥欲自殺，被家人勸止。家人四出尋找多時仍一無所獲。上月底，一名採藥人在離陳家約12公里的磨盤山山頂，發現一具完整衣帽下的白骨，嚇得馬上通知護林員並報警。警方調查證實正是走失的陳伯，家人亦認出衣帽。句容警方前日表示，經過法醫勘查，死因沒有可疑，骸骨已交陳家人安葬。

香港d廢老要學下

楢山節孝
估唔到支那廢老仲識諗過香港個班

值得尊重

Respect

毒男的未來

P.s. 毒男

又幾抵讚
唔似得香港個批苟且偷生
要人捐血捐器官

真心一路好走
祝你下世唔好做中國人

陰謀論 可能係屋企人搬佢上去 跟住伯伯病重自己落唔到黎

真漢子

完全唔明報大陸啲傻鳩新聞做咩

風骨

楢山節考

好感動

何必呢

廢老榜樣

比香港d廢老學習

高節

高質

就算捐完畀你
有冇錢醫好，得半條人命咁

真男人

呢D咪氣概囉

真男人

689果個福建計劃

見到呢D真係火都黎，
呢堆廢老真係好好學下人地啦，何謂風骨！

安息啦伯伯

RIP

真漢子
一路好走，來生不做蚛蟈人

廢老：苟且偷生
賢者：𣏞山節考

呢d心態就真係值得respect啦

原始社會d人就死好似會自己搵山洞
自然界馬餾會有咁嘅習性

從前有一個世外桃園,陰差陽錯之下被外人發現了,那麼便有一隊採訪隊去訪問世外桃園的居民,記者小姐找到一個老伯.
記者小姐:伯伯,你在這個世外桃園有什麼開心事嗎?
伯伯:開心事嗎......啊,某一年,隔壁的村有一家人不見了一隻羊,他們說看見那隻羊上了山,我們便上山找,到了夜晚終於找到,但是卻下著大雨.我們便在山洞避雨,大家在山洞悶了,便一起輪姦那隻羊.......爽死了
記者小姐的面紅了
記者小姐:咳咳..還有第二件開心事嗎?
伯伯點了煙,開始想
伯伯:..........啊,某一年,隔壁的村有一家人的媳婦上了山,很久還沒回來,我們便上山找,到了夜晚終於找到,但是卻下著大雨.我們便在山洞避雨,大家在山洞悶了,便一起輪姦那媳婦.......爽死了
記者小姐受不了,為了拉開話題,便問
記者小姐:那有什麼不開心的事嗎?
伯伯的表情突然變得很哀傷,那雙手抖得連煙也掉了,眼眶充滿了眼淚,用那抖動的聲音說:某一年,我在山上走失了...........

敬老係敬呢啲老
唔係嗰班著數拎盡嘅老而不

雖然幾多嘅勇氣

其實比家人殺咗，扮成佢自己離家。